天氣凍番少少 成班港仔港女又話打邊爐

成班跟風狗😂👍

食緊壽司😂👍🏻

🍣🍣🍙🍴🍽⚽️⚽️😍

打下邊爐姐

食馬indome

係大家樂食緊二手邊爐

識打一定係夏天打

夏天就唔打邊爐咩

四季都打 吹咩

食緊雪糕

打下邊爐都唔比

四季都打，今日特別想打
.
.
.
利申：冇人陪廢事打

咁就凍 到

我夏天先打

食緊雪糕 正😁

on9 三十六度係沙田圍打邊爐先係享受🤘🤘🤘
班垃圾唔識野‼️‼️‼️‼️

巴打真識食

冬天淨係想食譚仔

新廣發☺️☺️⚽️⚽️

天氣熱開冷氣打
天氣涼開風扇打
天氣凍閂晒窗打

幾時去打